4個幾月的反思需要

抗爭左成4個幾月，初初好聚到人，但漸漸都活動越多，好多人已經冇哂目標咁抗爭，加返黑警黨鐵政府連成一線之後，而家真係死既死，傷既傷。

我想大家今晚休息之餘停低諗諗：

1.既然我地好清楚香港人係升級唔到（事實要升一早升左），咁可唔可以嘗試打返我地最擅長的經濟戰，起底戰，暫時以最少的傷亡去保持大家抗爭的心？

2.班狗而家就一定唔會留手，出擊同遊行係需要，但近日會發現一個區聚集會令送頭人士增加，在保護大家可以盡可能安全之下，多區開花會否更好的選擇，時間亦是否需要有變動？而遊行係咪應該全交返俾和理非負責？

3. 文宣連儂牆的打壓，已經進入更嚴重的階段，既然連儂牆手足開始俾狗捉，我地貼文宣是否應只在早上同放工時間進行？ 另外，Airdrop 文宣又可唔可夾定一班幾個咁一齊做？（同事們或者同學們）

4. 區議會的選情會係第一張正式的民意成績表，我地文宣的方向，除左將抗爭事情記錄，是否可以開始集中18區建制議員的惡行，將各區的議員及其政黨做過的惡行都文宣去該區？

5.遊行的次數多又是否利多於弊？遊行的主題同人物又是否可以更需要考慮，遊行是否可以將香港不同界別的人士去以獲得更大回響，如先前的醫護界，法律界，信仰派，什至香港的少數族裔？在黎緊，我地又有冇可能將海關，消防，入境的三大紀律部隊，都舉行到一次專屬遊行？

我並唔代表每一位手足的想法，我雖然出過前線，但亦都冇資格批評每一位手足的行動，我只希望提醒一下大家，在明知香港人升級唔到的情況下，在明知黑警黨鐵政府的連線下，在手足越黎越多傷亡被捕的情況下，會唔會需要改變？

要插要屌，請輕力點。

同意

活動太多 要集中
琴日又醫護集會 今日又尖沙咀
好難聚人, 集中宣傳1星期1個就夠

文宣要快閃 或者全民文宣組 每人貼少少

18區開花就太散 好似8月5咁, 7區就差唔多

自推

推一推

同意，集中d會好d
活動太多，大家會參加左一日，
然後第二日會累或懶左唔想出

每月3小搞 1大搞

關於文宣
希望大家以後出席和理活動時，每人都印少少文宣派比身邊嘅人，少極都喺公司學校印幾張
利用每次相對安全又聚到人嘅時間做宣傳（而家就咁嗌幾月幾邊度見，冇活動詳情，如果一開始唔知有活動嘅聽完都無用）

推

其實反送中暫緩後 目標模糊
五大訴求 都少咗提

每星期一遊行一集會 我覺得點都要繼續
有人出黎先聚到人氣 有人氣先有士氣
冇野搞 運動就容易不了了之

決心問題

「失蹤人口」今日個尖沙咀集會搞手去左邊？係鬼定手足？（2）

Push

建議7-8區開花就好

其中一區係聚集人（吸引大部分object）
當確認其中一區引到大量object，咁其他區要用無底線嘅行動回應（e.g.燒狗宿，大規模爆黨鐵站，獵殺落單狗)

活動建議一至二星期一個大，平時夾一個小。唔好日日都有好多小活動、最緊要唔好同大活動撞期，大活動為主線

無左目標係嘅
區議會宣傳要開始
我覺得勇武要減少被捕
最好方法就係真快閃，同埋早啲返屋企
多區嘅話5-6區效果最好

任何制度內玩既遊戲都係傷唔到個制度，掌握制度既人先會同你玩。
唔洗諗區議會有用。

開花有個問題，要set一個目標死線，每一次都要，唔可能將手足條命白白咁送走，五大訴求外，要有實質目標要求，如831 CCTV，快將兩個月，點解無人再提出? 黨鐵唔回應或者唔交就行動，會唔會比較有用得多

唔一定要聚到人，自己印自己貼都可以，問題係時間，一定要選人多的時間，所以我提議返工/放工時間，就連8，9點少人時段都可免則免

政府好成功將目標轉移去班Condom 狗身上，因為暴力畫面永遠最Eye catching

香港人冇勇武基因
學吓智利伊拉克啦